啱啱入手AirPods Pro ，你問我笞

拎咗張綠卡搭緊黨鐡，靜到乜都聽唔到

巴打之前有無用powerbeatspro 同佢比有咩分別

降噪真係cls，之前用sony第一代wf 1000x爭九條街

冇，但pbp應該冇降噪？

舒服？ 可唔可以好似airpods咁戴幾個鐘都冇感覺？

同最新sony果隻比呢

bass如何?

音質如何？

留名

係咪真係靜呀
ifan講啲野真係信唔過

利串iphone 11 pro

戴咗半個鐘都舒服，不過每個人隻耳都唔同

堅靜，地鐵差唔多冇聲

BeatsPro同Airpods Pro點揀好

有無用過其他over $1500價位嘅真無線耳機？ 例如 B&O E8。
比較之下音質如何？

梗係Airpods Pro啦細啲又有降噪

用緊sony wf-1000xm3，諗緊轉唔轉

用過WF1000X同AirPods一代，同Airpods比低音好咗少少，不過我俾錢係因為降噪

我都偷步買咗
我覺得唔算好穩陣，有啲啲易跌（個盒冇附送其他size既耳膠.......），今晚我要出旺角搵啱size既耳膠

易唔易甩？
諗緊買黎做運動用

無咩
佢好似有跟

你搵真啲

唔係話自動貼合耳型？

本身諗住AirPods 1代轉呢隻，但當年第一代伏過結果拖吓拖吓就等到呢隻出

搵真啲個盒有齊大中細碼

同普通airpods比音質有無點提升到

有三隻size,好似有得check吓戴得穩唔穩陣

搵唔到......

老實講自己覺得分別真係唔太大，係低音好啲

買唔買applecare+好？

有喎

佢可唔可以配其他耳膠？

個盒下面個層正中間喎

偷步買山寨？

發現傻閪

定sony打手

可唔可以戴住自拍一張貼上黎 ?

可以60日內買，但長用一定要買

放Cable中間個位咪有，S/M/L 3個Size有齊

毒撚樣冇自信唔貼喇

師兄邊度偷步咁快買到A 貨？

咪撚再笑鳩佢有冇人正正經經答我問題

呢度有三隻size

唔知連An機點

一樣諗緊 但買左冇耐

Lm

想問下如果岩岩買左airpod2未拆 可唔可以拎去加錢換AirPod pro

暫時未試過sorry

Trade出去再放啦，梗係唔得

影耳仔睇下

試下用ear tip fit test

如果可以用到其他棉膠就應該再隔音啲

我前幾日買完Airpods2就出pro

而家係咪冇左退貨條role?

黨鐡經過啲車卡轉接位都係會有好細聲
但一除就知消噪真係好勁

講電話同舊個代一樣咁好？

冇咗好耐啦

本身用緊sony 今朝收到airpods pro 之後玩左陣
我決定放左sony 佢

2個既降噪差唔多 但坐鐵明顯airpods pro 贏
而且我用iphone 冇用sony 間唔中斷既問題
用iPhone 一定買airpods pro

當然你可以放工去士多撚2手再決定

比班炒狗搞壞個玩法

用iphone 連隻sony 成日都要 攞出黎放返入去再攞出黎先連到，之前用note 10連 一攞出黎就連到

好似細聲左..

反而想知仲有冇漏聲
定係有NS已經唔駛開到咁大聲

可唔可以當耳塞咁用

但都係保兩年咋

有無人試Whatsapp 錄音係咪都咁細聲

2年咪差唔多出新款
耳機唔洗死守既

聲係唔係AirPods pro 差啲
驚接受唔到

連到an 機架咩

玩音game 有無延遲

其實有冇漏聲我唔知 我又冇除落黎試下
但so far 頭先都冇人啤住我 我諗冇影響到人既

自貼，毒撚高抬貴手

好細隻

apple 啲headphone咁多年都漏音，係咪啲人慣左咋

香港幾時會光復到？

又幾靚仔喎樓主

入耳式好難漏音架？

個耳機有點cute

呢個size白色真係唔襯...
黑色好d

同感

啱啱試咗係會漏音嘅，但要較到8-9格

apple 野就係咁神奇

老實講外觀少柒

可以，加 $1999

收音係咪同以前一樣冇問題？

但係相比之下我覺得AirPods 2條野好撚長，少柒

驚跌嘅巴絲可以用內置app試吓實唔實

靚仔過上一代

齒音重唔重

Type C -lightning?

我覺得係

想問按住以在主動消噪和
通透模式之間切換,可以改做關閉主動消噪？

仆街仲搭黨鐵

係要求音質就唔會買apple啦

睇慣咗應該好啲，我自己覺得好過airpods

Yes

跑步點？

都唔知apple係咪專登搞到咁

連iPhone一定係AirPods

如果要問舒唔舒服,應該要去試?
雖然一定唔會夠airpod 舒服

講電話如何? 對方聽得清唔清楚?

咩係綠卡

我都想問 可能AirPod pro 會好D因為佢唔洗勾耳

其實都好難揀
因為2個既聽歌都係冇乜特點
都唔明點解sony 出咁多音響野
但隻wf 1000mx3既賣點淨係得降噪
連sony 自己出既解碼技術都冇

美國?

👴🏻卡

感覺係咪冇之前嗰啲款咁易甩？

有冇人戴住佢試下搭飛機
佢聲稱可以幫耳內減壓 如果work既耳仔唔會痛

等緊BOSE 700 earbuds, 一路都用開Bose, 佢固種「入耳式」戴得好舒服

諗緊仲等唔等好

呢個係wts佢自己問題喎

岩岩買左
D 高音都係消唔到
底音中音消晒

轉返做無canceling 個時會好似係個山窿到咁
但係過一陣就無左

邊度有偷步買？

差唔多兩年打爆佢比多229都對新

Good morning Sir!

係又一城排緊

有無比人笑

會，開之後熄咗就知個分別

我冇呢個問題喎
直接用就得

喺街feel到好多人眼望望

高音消唔晒喇應該話
D 音樂大聲d 就好d

音質無話好有分別
有就一定有 有左canceling d 聲實左
d 樂器前中後清楚左
但係唔會大到嘩一聲個隻

係咪好有優越感

用緊airpods 2諗緊轉唔轉

望下點解放個風筒係隻耳到

開左降噪之後音質點？

開心價

我自己就用過Sony嗰隻第一代伏野，兩個真係爭好遠

毒撚怕醜

唔好買beats 包你後悔

清蛇真係好撚得閒
佢唔洗洗車咩屌
成鳩日上連登

會唔會好易甩 ? 打算運動出街兩邊用

同埋聽歌會唔會有溜聲嘅問題

有鬼人望你條毒撚咩

個充電盒算唔算大

幾錢？

望你條on9仔點解可以樣衰到咁

好柒 好大舊

一樣，音質分別差不多

Whatsapp問題AirPods 出咗咁耐都唔fix
用iMessage 、telegram 錄收得好好

都係h1晶片

話我一出即刻買 刻字加門市自取 6/11先有係咪正常 咁耐嘅

airpods pro按住在主動消噪和
通透模式之間切換既功能,可唔可以改做關閉主動消噪？

易唔易跌？ 比起舊嗰款

我差D就買左AirPod 2好彩我個陣仲諗緊beats 定AirPod

我自己來講就唔易甩
入耳漏聲應該冇乜，因為開咗消噪唔使較好大聲都聽得好清楚

會唔會漏音？

bose

已經塞到最入？ 好似凸好多出嚟

會唔會漏聲 想入手

老實講自己帶上去一定係舊嗰隻穩陣過新嗰隻，但新嗰隻其實都戴得穩陣

transparent mode同 乜都唔開有咩分別

成條塞哂入去

我隻bose爛撚左想換

同問

做運動就beats pro好啲，因為就算airpods pro唔易甩你都會好驚突然甩，beats pro就玩過山車都甩唔到

一代個降噪廢的

用開邊隻

隻耳帶唔到入耳係咪收皮

你都等緊？

唔係 我用緊700

BOSE好廢
我打去問佢 soundsport free 有冇方法可以唔lag 佢話冇

留聲方面我總結下，啱啱係全靜嘅環境試咗開到70%以上先至有聲出嚟，出街嘈啲嘅環境應該真係冇可能漏聲

*漏

屌 好似AirPods 1,2未戴好咁成隻飛出嚟咁
都係唔換住

我想問下按住以在主動消噪和
通透模式之間切換功能,可以改做關閉主動消噪？

太短

sir 今日強姦左幾多條女

順豐啱啱送到，又話31號送，真係估佢唔到

點解呀我仲以為佢音質會唔錯

用緊mw07
轉唔轉好

Soundsport free 係靠一邊同電話連接，再send去另外一邊耳機，一定有delay

早買早享受

講電話有冇普通Airpod質素?

啱啱係咪14天內 14日可以補差額upgrade(好似)

緊係有配啦 大把開箱睇都見到

有

入左手 用緊airpod2都覺得值

如果入耳開7成以上的話好快聾，我都係開15-20%已經好夠，當然開大聲嚟試下漏音就無咩問題，畢竟買得airpods都預佢會漏音，pro都唔例外

講電話收音如何? 舊款收音已經細聲少少對方都聽唔到
Pro個位好似仲遠左啲

入耳式隔音漏音一定會好吧 仲有得換耳膠
原裝唔好用都有得配 唔係大問題

有冇人知邊度有得買case

thanks, 要衝了

其實新case 係唔係無得放落褲袋？

啱呀，所以漏音係呢隻pro上面就應該唔明顯

點睇 左，右，電盒電量？

冇click airpod 接電話

用deflaut mic 係唔係只會燒壞right side D電？

放到 係長少少

而家都冇人搭黨鐵，梗係靜㗎

係咪cancel左兩下轉歌功能

想問通話點
之前用嗰時成撚日潛左水

iphone home page拉到最左

咁堅?! 係唔係超過WF1000xm3? 拍唔拍得上WH?

放到，其實差唔多size

拆左都得？

用冇線差著一下橙燈就冇提示差電中？

諗緊買sony定AirPods Pro

我估應該會有人出

apple store有冇新耳膠俾人試戴

樓主有無用過beatsX
如果有，兩者比較音質如何

有，長㩒轉noise cancelling/兩吓暫停/三吓下一首

通話質數如何，會唔會好細聲

淨係用過wf-1000x一代，感覺真係爭好遠

多唔多貨？

可

你叫以前班護主狗話airpods特登做到聽到街聲為左你既安全情以何堪...

唉 我隻耳又係好奇怪 好難先搵到岩戴既耳機
以前用眾籌果隻好地地 但係壞L左

如果呢隻岩戴 唔易甩 我會買

蘋果終於放棄半入耳式

耳型關係永世戴唔穩

戴唔穩又會漏聲

漏聲又會開得大聲啲

開得大聲又會傷耳

入耳式想要

想買黎溝女，想問下出街多唔多女望

音質如何?有冇試過用黎講電話?
黎緊想入返對俾女友

神呀，未睇說明書都唔知果粒係制, thx

我控個頭埋去 條女即係眼咁咁🥺望住我

一下暫停
兩下下一首
三下上一首歌

感謝

2K，同行真係多謝apple

noise cancelling同bose qc30 係唔係差唔多？
覺得bose一向吊打sony

垃圾黎

全部唔計

果粒的會唔會好易甩 好似以前啲入耳式聽筒咁

帶住嚟講電話 o 唔ok?

無買過beats

用開Sony cheap cheap入耳式耳機

去街舖試聽beats真係聽唔慣

你唔好買

佢有咩問題阿

巴打，想問下你
我之前戴入耳式因為我係油耳，所以成日退番出黎，呢隻會唔會？

得個boomboomboom，音質差易爛
好在佢保養內多數都一換一囉

［圍爐取暖］買咗AirPods 2 嘅人唔好傷心， AirPods Pro係入耳式一定又焗又唔舒服

呢隻係咩app 嚟？

做爛市
之前用開bose qc，
如果noise cancelling效果差唔多，
即轉airpod

唔係apps嚟,係AirPods pro嘅內置功能

屌，前晚pfs太快cut唔切

買左大6版？

邊度搵

易爛會唔會係你用得唔好炸

有感覺, 帶耐小小都係一樣唔太舒服,
airpods 舒服好多唔會頂住

爆炸

會唔會冇咁易甩?

我上個月先買咗AIRPODS2

係街講電話收音好似麻麻...

講真 65T屌打市場所有藍芽
點解? 因為個價一千有交易
而且做到人地兩千蚊做到既野
地鐵降噪? 音質? Airpods都唔夠班

B&O E8 麻麻地

ios 13.2?

有冇人知studio a今日有冇現貨

唔係淨係我一個咁講
用黎運做gym既，行街聽既女仔都爛同壞
除左自己身邊幾個朋友都壞，
你可以話咁啱我地用得唔好既

有主動降噪，理應係嘈雜環境較好細聲已經聽得清楚

再加上入耳又要減少漏音

用緊，降噪效果靜到好似與世隔絕

一流！

比第一代更貼耳！

正！

入耳一定架啦
坐office想全日帶住咪keep返airpods
出街先用返pro

屌，原來我未更新thx

易唔易甩

我耳殼耳道都好細, 之前用任何入耳耳機都好易鬆/甩

好聲過powerbeats pro好多，降噪效果好好，坐巴士之前pbp音量要開到90%，依家Ap開到60%就聽唔到外面啲聲，我AirPods1/2帶唔穩，AirPods pro帶得穩，毒撚冇人講電話試唔到通話質素

收皮啦

但係BOSE戴得幾舒服
佢唔係成粒野硬塞入耳

打上電話公司扮問野

笞你老母

即係環境聲都聽得清

真係神物黎呢隻
又靚
又降噪
續航力高
傾電話全行最top
最夾iphone

不過消燥真係好好J

唔易

要音質就唔好買true wireless

呢樣真

其實可以同時keep
airpods 非入耳嗰種舒服無感取代唔到

如果真係唔易甩我會考慮

講電話得唔得
有冇改善左，或者差左

Sor 9朝早手殘

65t係幾好
但你係咪搞緊笑

B&O 唔係只係賣brand同design咩？

不過每個人都唔同，我就係啲好易甩嘅人嚟， 戴咗都冇甩

所以要去試

上網睇好過airpod 1/2小小
本身airpod1/2已經好過其他真無線

蛇 中共幾時放budget比你買多幾個連登acc

咩app

呢個好緊要，對家聽得清唔清

佢碌野短左唔知有冇差到

對比其他入耳式呢

本身都諗住再睇吓
但去store 試完就乖乖排隊買

防水係咪防雨水咁上下level唔防浸水?

想問下仲有無人知有無現貨買？

有冇同pbp既比較

內置架

我係IFC 10分鍾前walk-in 買完

係咪爛左個膠

頸圈果個先有LDAC 咁你知問題係邊啦

其實係真無線個body太細 你點塞到咁多野
又要續航力 又要ANC 又要連接穩
仲要埋音質

過幾年技術再成熟d應該得既
有一隻如果有齊以上既
我幾貴都買

好撚癲，屌打哂其他同價Range 產品

fit 唔 fit 同舒唔舒服？
跑步會唔會好易甩

刻左字要2號先有

好似未見有人講store以外嘅地方有貨

咪係囉屌

所以話ifanboy講野信唔過

我用過咁多隻true wireless, b&o 連線質數係最好。
delay 極少。
搭地鐵未斷過。音質就不過不失。

收到了, 開心使用中
好舒服, 第一隻airpod

千祈唔好去去apple store 試
因為會即買

銅鑼灣間apple store仲有無貨

iPhone就一定係AirPods唔使諗
塊H1 chip

呢個真

唔係，我嘅意思係佢幫同行拓展高階（消費級）耳機市場

用M size 同L size 都話貼合

你個名

beat bose喺高階耳機界係呃錢的 。apple好過佢哋只能話做好本分

今次應該大貨

Noise cancelling 賣2k壓緊同行價喎

我覺得今次apple擺明追住sony隻xm3打，如果冇XM3應該唔會咁快出

懷疑你根本冇買

睇人地評測話E8連接好差wo

apple store 啦 有隻係軍用防水 唔知pro出咗未

收音呢？我用第一代搭車普通講嘢對方都聽唔到

冇買扮有買

Good morning sir

iphone一定係用airpods 唔駛諗

咁事實又真係咁呀嘛
佢而家都有呢個mode
只不過俾你簡開定唔開啫

ching 你閱讀方面好似有問題

個個黨鐵大聲講野嫁原來？

所以我不嬲都唔信評測。
我用咗半年，除咗有一個每日都經過嘅位會lag 兩三秒之外。搭地鐵幾多人都無斷過。

即刻一街都係

佢個「多謝」係真心多謝喎

係咪得白色？

sor 無睇到佢下一句

Q20 唔知個型號啱唔啱 用左4年幾 坐飛機好撚正

係

我都以為係諷剌緊

好想去買

11.2 維園

11.24留港投票

冇感覺到跌埋都唔知

sor lol，我又唔係話佢同行做得特別好

第一代太細聲講唔到電話，次次要轉返用電話講，一邊又戴住真係有D柒

真係好正，戴好耐都唔會唔舒服

問下舊airpods, 用左3年，而家用1粒鐘，左邊55%，右邊10%。D人話係set 左 default auto Mic 燒死右邊粒電...

pro 會唔會咁？

同港鐵買8達通既時候 講我係自己人 佢就會以優惠價比張年票你 計番條數一日先一蚊

之前果個靚d 唔知係咪睇慣左

好就好在唔係成粒野塞入耳仔 不過你地講到AirPod pro咁正 搞到想入手 咁啱自己個耳機又爛左

block左佢 但唔知佢係差佬 佢幾時自爆架

有冇人知點去用macbook搵個降噪去開
我搵唔到？

琴日開j post自爆

之前果個成撚日跌落地

要等到112先送到

好有興趣 但啱啱買左powerbeats
音質冇明顯分別既話 為左anc而換好似有啲無謂

我幫你收咗佢

厚度分別大唔大？

用apple care, 音質從來唔介意

Apple music 先岩

有無用過sony降噪 邊個勁啲？

美國永久居民身份

可以
可以自訂哂呢3隻mode

大家點睇有冇其他色 如果都係得白我一陣就去買

所以如果日日聽一定要買Apple care, battery health低過80%免費換

same等隻pbp用夠1年到再睇下AirPods Pro會唔會出2代 之後直接買2算

新嘅厚少少

要買就快！

用wf-1000x，一定係airpods pro

errrrrrrrrrrrr, 死黑警

Sony無線不嬲麻麻

我都想有

Apple ANC

Nc唔行出街好難試
等睇片先

利申用緊sony，除咗講電話以外都幾好

冇其他色，如果唔係我買黑色

如果有既話邊個仲買有線耳機

打開個case 個畫面

左邊個耳筒圖有無係咁轉黎轉去?

好似壞壞地

再大改樣起碼幾年之後睇吓airpods 16年出
早買早享受

樓主好靚仔

就咁睇呢句以為Sony豆豆好靚聲
利申用緊

唔洗試都即買左

留名遲下先買

最潮係你啦 D 女比你溝哂啦

我都買咗，音質好少少囉，都係為咗降噪姐，

今日唔買要等到15號

等睇今日全部現貨比人清哂

友情價$688

唔通咁都有得炒？

舊既厚21.3mm

新既厚21.7mm

香港地，屎都有得炒ga la

我都掙扎緊等唔等BOSE出年隻700 earbuds

遲啲會唔會有

可唔可以唔好聽歌咁大聲 漏聲大聲到仆街 成個車箱都知你聽緊咩

可能有返一百幾十水位

你用隻垃圾比，隻隻都贏

我上個月先買個Powerbeats pro 咁快又買第2隻好哂

柒頭耳窿大 ？ 盒有其他size都唔岩 要訂做特大塞

所以從來無諗過AirPods 就係咁解

戴唔穩會越開越大聲

用緊第一代airpod 就係貪佢唔係入耳式
我隻耳用親入耳式都鬆返岀嚟
咁係咪唔洗買pro?

而家可以細細聲咁聽喇
好感動

之前去過問xm3，都話冇貨要訂
拖拖吓就等到AirPods Pro

最憎入耳機

覺得AIR POD貴?用2個月綠卡省番既錢都夠買

就咁睇樓主主講 apple nc應該差啲，不過講電話應該無得輸

漏聲仲係咪咁嚴重？

用開AirPods 2, WF, WH-1000XM3
今日去整Airpods見到買埋Pro。ANC冇Sony咁徹底但係好自己，Transparency mode好過Sony好多。未知飛機點。
另外我自己本身幾怕入耳嗰種唔舒服嘅感覺，但係AirPods Pro嗰tip薄過一般耳機，冇特別唔舒服，亦輕過WF-1000Xm3。
音樂唔係太大聲又開咗Transparency mode嘅話真係有少少唔記得自己帶住咗

雖然好似好唔衛生
但係store有冇得試戴
驚戴唔穩

Good Morning Sir!

以前出街用AirPods唔敢開多過50%

你幾時見過airpod有得試戴㗎

可以去試吓先，啱先再課金

如果AirPods Pro 夾蘋果以外既嘢係唔係會衰聲
有時會用Sony player 聽歌

好難唔開過50 尤其是係條街上面

究竟抗噪功能 同 耳綿 ，效果上有咩唔同？

咁隻xm3都叫好番好多 合格有突

想去store試, 手機未升ios13.2試唔試到?

有
會俾埋即棄耳塞

耳棉係 passive nc 通常就隔20dB
抗噪係直接 cancel個噪音嘅wave

apple咁dum本？

見有人買左10對
我都排左20分鐘

我用左2日就送左去堆田區第一次用真無線就仆街，都係用返有線
Btw 電子野第一水唔敢買

冇限買咩？

買左假貨

冇錯，美國公民搭黨鐵唔洗錢

唔買黑色？ 未有？

有冇細耳嘅試左（平時耳睇用ss-s)，帶得穩唔穩？

耳膠有冇得單獨買

頭先都見到
仲要唔只一個
唔明點解買咁多

(平時耳膠用ss-s)

降燥有無好焗？我試b&o h9i個降燥耳仔會覺得焗有小小唔舒服

轉咗細耳size，其實m size都已經好穩
利申細耳

係唔係ios13先用到？

頂 睇到好心動 不過英國買好撚貴

明明大貨邊有水腳

生平仲未搵到一隻唔會跌既入耳式
冇辦法耳仔太細了

iOS 13.2
Mac 10.15.1
Watch 6.1

講電話質素點？

音質點？ 好過上代？

想買粉紅色
聖誕節前會唔會出

大陸行貨 1999 人仔

當年第一款tws就係買左呢件電子垃圾

連接垃圾
個智能anc又係戇鳩，成日自動轉mode根本影響聽歌

唔係話airpod好
但早兩年根本其他對手太垃圾，平果堆買黎玩下都算，貴個堆真係搵笨
依家市面有好過airpods既選擇我信

大家有冇買care+?

岩岩試完, ANC好正但係講電話比普遍AP係明顯差左
打俾同事話兩隻對比AP Pro講野人聲較細, background嘈音大左.

我要用黎講電話, 又要繼續用AP

如果跑步, JABRA ACTIVE65啦

如果用iphone airpod算係最好既選擇 an機就有其他好用嘅但係都差唔多

雖然早排買咗 Sony 果隻 true wireless 不過都想買隻 Airpods Pro 玩下

拉

幫你問左tim cook
佢話會有，慢慢等

不過唔好買momentum隻on9 wireless 連接真心on9 又唔好戴

依家去Apple Store門市係咪有得賣？

我都帶唔到入耳

呢隻電子垃圾出嗰陣airpods已經出咗大半年
嗰時諗住sony大廠差唔得去邊就訂咗
拎咗返嚟又delay出街可以斷幾十次

諗返真係黑歷史嚟

應該仲有，除咗又一城

好彩果個次冇衝動

Pick up無晒lu

第一次用降噪
真係好撚痴線

去維修部睇吓有冇得整

想射入個耳窿

我覺得pro嗰個黑色位細返啲似2咁好睇啲

無知一問，apple store有冇得試戴？

唔通真係有得炒？

整唔見左一隻未

音質係咪比xf-1000 xm3 差？
NC較好？

諗住下個禮拜買

可能有個龍門餐賺

坐巴士
隔黎三姑六婆講野隔唔隔到？

真貨，連鎖電器舖有偷跑

Nc本身唔係用嚟隔呢啲聲

樓主識唔識中文？

係咪無線充電

E8我覺得音質同隔音幾好，不過佢connection麻麻，同唔知幾時冇電，一個盒冇電就好麻煩。

音質一定sony

Cwb係用酒精紙抹

好核突

嘩屌

下？？

我去完試, 但冇貨

主要係用黎隔持續既低頻

飛機，引擎個D

買anker Liberty air 2好過
又平過佢

咁快？
邊間

我銅鑼灣都冇貨

所以如果有黑色就

你邊到返嚟？

間間都冇

好靚仔
Btw短左好似仲柒咁

真係咁好賣？

我打去果陣仲有
去度就冇
FW 果度
其實我隻耳係AIR POD都唔岩

咁快

淨係用我bose700嘅經驗 搭巴士坐中後排 最尾有個大陸婆大聲傾電話係隔唔晒

去試左先 有朋友AirPods 唔啱
但pro入耳無問題
因為結構唔同

間間都無課

真無線係咪唔會有聽診器效應

貨

係 試完
覺得

終於係佢了..

或者買咗淘寶版

用緊 jarba elite sport 換唔換好

其他電器舖唔知有得賣未呢

聽診器效應好似話冇咁嚴重

講偷步就知咩料
有得偷跑一係youtube
一係寫評
邊有得偷步買

e8係一出果連接最好
雖然係4.2但贏左唔少5.0
但用左成年connection 真係差左

買左二代

頂 門市未有貨

試完冇貨

同普通airpods比
邊隻戴得舒服啲

個人需求
舒適度>>>>>>>>音質

無線耳機要咩音質啊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Cwb 仲有大撚把貨
但奇撚怪得walk in可以買
pick up 要兩星期後

咁神奇？

我頭先係cwb問話沒貨

個PICKUP頭先仲係今日...

CWB好遠....

恭喜哂
係STORE試 轉消噪個吓真係好撚正

英國巴？

我純粹試佢岩唔岩我耳

啱啱先walk in 買

yes 好鬼貴啊 可能聖誕先返黎買

11點幾仲有好多, 唔駛排

點解我去冇貨

same

希望收工有得買

有冇得walk in買？

cwb

冇啦 頭先都冇

我由細到大都唔鍾意入耳式就係因為會聽到呢d 聲...唔知買唔買好

香港應該係數一數二平

諗緊買sennheiser momentum 定AirPods pro

因為賣晒俾walkin賣賺咗先算

點解我問話沒

IFC有冇貨

Same

油耳易唔易甩，易唔易痴晒啲耳油同耳屎出黎？

衛信，豐澤幾時有？

唔關apple事
音質同藍牙喇叭本身就唔並存 問果個都on9
追求音質唔cm?唔hifi?

Apm有冇得walk in

E8

入耳一路跑一路有野了了下，出好多油

cwb 喎

無哂啦

好似話全部都冇

我都唔知 我直接行入去問就有
問下其他sales 搏吓

iPhone 嘅話AirPods pro for sure
岩岩入手降噪同音質都好出色

利伸:前mtw用家，多人地方連接差，個充電盒漏電到仆街穩定度一定係ap最好

問咗兩個 check機話冇

知唔知信和星際有殼賣味

momentum tw仲衰過電子垃圾 真係伏

係
用左兩星期比左我條女
轉返ap2
今日又忍唔倒手出ap pro

Beats出名earphones電子垃圾
所謂低音只係一味boomboom聲
完全唔撚理中高低音點調和
你試下去耳機post問下買Beats好唔好
全場當你孔乙己咁恥笑都似

cm太貴啦 hifi耳會攰 同埋出街都係無線好啲

應該要比較sony最新xm3

13.2 可以用到3個mode, 正常, clear mode 同抗噪
未升13.2 就有d function 用唔到, 但都有抗噪

連接真係on9 最離譜係兩隻耳機冇一次係一齊冇電

真心想睇呢兩個比較

得白色

下個月出mw07plus

sony xm3我自己戴落唔舒服 成日想甩出嚟咁

mtw 完全唔用擺兩三日個盒都會冇晒電
基本上要日日叉

食飯前收到，特登戴住出去買外賣，好撚爽
降噪效果真係好明顯
對sony xm3可以賣

點止兩三日
連左基本上唔撚會斷
用佢個app turn off 都不受控
百記個staff仲要水鳩我話唔會漏電

刻唔刻名好

俾apple 買左之後改晒啦
雲用家？

airpods 會明顯少少

雖然音質ok
但漏電真係不了

你點知的

用開SE846, 隔音方面挑唔挑到機

依家仲諗？
已經冇得賣啦

好想買呀屌，放工唔知有冇呢

聽講百記1700 有原價貨

已經冇
11月中先返貨
恭喜你

屌, 又話今日送貨, 個個收哂我都未有
DHL 話7:30am出車, 影都見唔到

刻左名 apple care 包唔包換

佢個auto turn off係要個盒有電先會 turn off
自動停播係根據距離 都係on9

好心動

係街應該9成9既耳機，包括$99大陸野都唔會
就係有時圖書館寫字樓既環境搞到唔想用

點會唔包啊
但可能個case 壞左換比你既就冇刻字咁解

想買 但係冇貨 同樣都買左sony😭

買咗，放工去 empty R 同 Sony 比較下

心動不如行動
唔係就行動既資格都冇
例如依家已經冇曬貨

戴咗之後, 有冇向上扭少少, 鎖返實?

有冇人加左apple care

有無師兄試左漏音可以分享下

個case都幾難壞啊 我 第一代airpod亂掉 都冇事

Me

咁叫改咗嘅
做雞都可以話自己係處女啦

11點個陣walk-in 係直接有條for即場買/pick-up
而家就唔清楚啦

sony有咁差咩

有 都係戴一直 一路行一路跌出黎 時不時都要塞返好

咁洗咩驚刻左包唔包換
壞既多數都係airpods 粒電
買apple care+都係為左用左成年死死地免費換電

三對係計埋本身係機身嗰對

打上DHL 問
我今朝都750出車
1130到

未出airpods之前算係咁
但依家有airpods就各有優勢囉

如果無咗Apple 粒chip
Beats諗唔到有咩可取之處

有無airpods 1,2 用家講下除咗對耳機，個盒舊電會唔會好快虧

因為我買咗正版

真係好難壞 之前第二代出我仲諗住亂掉 等自己有藉口買 點知冇花冇爛激鬼死我

咁可能要換個大啲嘅膠tip

不過講電話xm3就真係唔掂.

同埋唔可以長時間戴 真係好唔舒服

可能啱D 聽death metal 既人
重底音之轟炸

咁就要試下airpods pro喇

諗住放工去睇下

有無換耳綿，佢原裝果隻垃圾到仆街

no耳棉 仲唔舒服過耳膠

禁重買唔買好

耳綿會痴啲耳油上去

我意思係唔好用佢原裝耳棉耳膠.....極唔舒服

真係冇曬貨？諗緊過唔過IFC

有咩好推介?

傾電話效果如何？
用舊款個背景一嘈就完全傾唔到

年頭買咗active 65t
睇完個post有啲心郁想買AirPods pro

唔使諗 肯定係se846 一隻846夠買三對 airpod pro

等佢出黑色啦

叫得pro, 點可以無黑色

諗緊刻唔刻名好

spinfit？ 佢啲耳膠真心好用
再唔係就acoustune 兩個牌子我自己都幾鍾意

依家梗係唔買e8
有好多好選擇

真唔真呀

有時用iPhone 有時用iPad
想知有冇方法可以好快咁將個Airpods connection
由iphone轉去ipad

用緊comply 好似三對百零蚊咁上下，舒服好多，原裝果隻耳都磨出血

唔急用咪刻囉

我有
光復香港 時代革命

佢可以直接轉㗎唔係咩 同以前airpod一樣掛

Air play

comply係消耗品 一對一個月玩完

樓主本身聾ga ma, 緊係靜啦

唔係話update咗就fix咗漏電咩

5毛洗撚🎧
聽黨指揮

呢個真，巴打有乜推介？
Spinfit？

沒有

咁唔襟用?

ap2 岩岩買左半年都冇 好想換

俾你刻咩？

冇 係將電量顯示合二為一 當冇事發生過咁

點到有現貨想買

落到單
暫時都未有通知DQ 我

咁靜其實在街好危險
後面有狗咬人路人大叫你都聽唔到

佢咁問得 肯定為買而買隻846

係咪咁堅先 唔播歌都靜曬？

有兩種mode 可以聽埋環境聲

同爛聲Powerbeats pro 2個層次

支嘢啱啱去到耳珠位, 正好多

想問下如果我用緊iphone x 同b&o E8
轉唔轉好？
邊隻靚聲啲？？

spinfit ok 如果你接受到佢入耳嘅方式 要係咁較位
我自己鍾意acoustune嘅耳膠 唔會焗

屌 見Amazon 平咁多想入手 都係不了 thanks巴打

我帶呢隻帶得好過Xm3

差唔多 我錫住用會用得耐啲，但真心舒服，音質聽落都好啲 (唔知係咪心理作用)

pbp 我覺得純粹係入耳既airpods 2
再加核電同beats logo
冇啦

啲低音冇曬

我下次試下先，thanks bro

點解唔等其他色

不推文

我去買對試下,

冇計
耳綿用得耐會吸曬D 耳油
冇左彈性就要換

清曬

咁誇......

最重要comply玩完個陣時係會有棉癡喺個耳仔裏面

等你覆
之前airpods裸跑一個禮拜花哂

iphone用家，手持airpod1(比左女友），最近買左MTW
唔係追音質/純聽歌唔洗買MTW
睇片唔對口形，單邊只可用右邊
有興趣可以放比你用左一個月左右

ching

耳仔油, 真係好驚棉質

隻airpods pro換唔換到其他牌子耳膠/ 棉?
遲啲出黑色嘅話, 先再買

拎隻$8000有線同$2000藍芽比

唔知出面有冇 畢竟佢設計特別 應該正常果啲耳膠用唔到

AirPods Pro 仲有冇得磁吸落個MacBook mon到

堅定流

雖然我從來唔覺得se846值個個價 但係搵佢同airpod比真係贏十條街

Macbook 右邊個通知欄要點樣先睇到電量 有冇開降噪之類既詳情？

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

依家講電話差過AP, 我拎住對Airpod去試
同事話AP Pro講野人聲細左但背景雜音嘈左, 同一環境AP好D

連燈好多打手水人買呢對

堅 聽唔到人講野

等你update

去試下先囉

坐咗幾耐

耳棉係消耗品冇計
除非你對耳有辦法一d水同油都唔出

二千蚊 true wireless noise cancelling 真係無得輸
音質好過 airpod少少 bass勁左

之前用過sennheiser，果斷賣返出去換返airpods 2

咁奇？我同同事試，我喺房佢喺外面，話同真接用電話講無咩分別喎

佢點知的

耳機裡面有mic 收返耳道裡面嘅聲

連到an機

座黨鐵靜到乜都聽唔到，應該失聰了。

咁誇張？

On9 ，鍾意聽metal一定唔會用beat屎

我喺現場試, 打左俾幾個人都話好嘈, 就放棄左無衝

metal好難handle㗎 真係以為有低音就得咩

你的樣子如何

sor我無知
刻板印象

唔係掛 我唔買舊款係因為一戴就鬆

鬥mic 846完敗

反而覺得耳機揀岩用就得, 因為咁多款都係咁上下, 有重要update再入手

又好似係wo

ANC 就係一個重要UPDATE

ifc無貨

電話功能基本上冇用， 十個有九個都話聽唔到我講嘢

士多有現貨?

用緊bose soundsport free 轉唔轉好

thanks 啱啱上網睇 又一城都未有

度度都冇！

bose delay太犀利 noice cancellation啱你嘅話就一定轉啦

無pickup唔等於無現貨

屌你老母
駁唔到

個NC真係勁

有無得配類似shure se215 耳綿個種耳綿呢？個樣好似會戴太耐會痛個種

依家有冇AirPod pro既套買？

係？收工去駁下

淘寶

可唔可以換耳膠?

我自己覺得應該要轉 又delay 又成日連唔到隻左耳
今次airpod pro仲有埋降噪

岩先搭地鐵好似見到你

佢個透明mode都幾撚勁
收返啲環境聲無好似delay

暫時得原廠果隻換

係嘈地方講電話對方聽得清唔清

城哥有冇貨

續航表現如何

無線仲有咩推介1500樓下

Bose 好定AirPods pro 好？

統一答案：用iPhone一定AirPods Pro好

會唔會有漏音？

可以講話冇

依家walk in有得試未

Cwb 無哂

岩岩APM walkin
帶左好靜 聽落OK 講電話都係無撚得輸 暫時滿意
利申:1換Pro

65t

點解我第一代用到依家都未壞過

屌
我出緊去cwb 諗住買

有冇人用佢個降噪會好頭暈

一定要更新先用到？因本人係iphone 7 plus，唔太敢更新，驚電倒水。
同埋係咪要裝app用？好似apple watch咁？

有！仲有個紅色感歎號，有時左有時右，但呢個情況係其中有一隻仲起個盒先會發生。

Delay情況如何？

仲有邊度有貨 仆街

想用Bose 700, 挑AirPods pro 試下邊隻好

又要等月中？痴線

12點幾已經聽到佢話冇曬 師兄仲walkin買到？

講電話收音消唔清?

真係屌咗出聲
買完AirPods 2半個月都無就出

真係好吸引

低過80%可以免費換電（換過個新）

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

#628 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吹左風出好耐 你無留意？

我淨係知有個傻仔買咗俾人呃嘅假貨

我用pbp嗰陣買咗spinfit cp360
後來換咗xm3就用返原裝
其實係點樣轉到啱位？

應該係， 我係細7唔係好倒水，唔使app

我之前用係不斷試 好麻煩

如果要安慰自己其實可以當兩個product line嚟睇
同MacBook Air同MacBook Pro差唔多

買啦
落茶記唔使聽到隔離藍屍廢老9up已經值得俾錢

但所有ANC隔人聲效果都好有限
未買嘅真係唔好期望佢戴住佢會完全聽唔到 當然播歌嗰陣會遮曬

放工 依家揸車去全香港幫大家睇邊間有貨

樓主好慘無啦啦俾人笑

lm

網睇買，順豐剛剛送到手

1點鐘walkin 買+即拎無哩個問題wo

想問樓 滿電可以聽幾耐?(有/冇開降噪都ok)

1換pro +1

咁搞笑

應該都係四個鐘左右

去緊又一城

你睇前面就知好多人唔知，apple出一出應該普及好多

兩個product line差四舊水

電量如何，有開anc同冇開嘅用電量分別大唔大？

LM

咁你要排下隊先啦 好多人比你仲近時間

如果你講靚聲聽歌可以唔駛轉，要講電話就一定要

又一城無 依家去第一城

中環walk in 無

我有朋友上個禮拜買咗
已經叫咗佢忍吓

沙田walkin冇

Btw岩岩試用完個降噪世界級

唔聽咪算 佢一定會講咁貴我知都唔會買

apm walkin 冇

白卡就知
有綠卡架咩除左美國

安全卡

仲諗住收工去買

岩岩insmart walkin有貨
不過2099

都未出earbuds

隱約覺得..有啲Hard sell

工人綠卡

第一城

第一城無 觀塘都無

新城市Sor

個通透模式可以用來偷聽人講野

新城市Sor 叫慣左

第一日用降噪耳機?

試左，降燥贏左Sony 同B&O

岩岩SF 到左貨，試完，好正啊

咁應該全部都無了

今日試咗 真係好撚癲

sir this way

唉屌
十二點幾廣東道落到去佢話啱啱賣晒

on9 點會比較舊款

點樣屌打sony法?講多d?

個人感覺airpods pro降噪掂過wfxm3,不過音質嘅話好似wf好啲

所以係佢少貨定係真係咁多人買？

蘋果啲耳機冇奢望過音質

冇買新款

咁都要炒
仲要真係有人食
睇唔透

佢返屋企了

今水應該係大貨，唔同16年airpods嗰陣玩飢餓營銷

似係多人買

IFC 仲有無貨呀有無人知?

貨佢應該冇預少，係可能真係多人買...

今日公司幾十個人收貨

Sony 可以用nfc連㗎

無

得an機先可以
同埋佢連iphone係唔穩定
有時開盒未必第一次就正常聽到

冇啦 問咗話應該今日冇哂現貨
幾時返唔知
叫我上網訂

應該全線都冇

7-14先到, 有冇可能會早

尖沙咀無 應該無線無 今日收皮88

屌walk in 買唔到咁訂好定係過幾日搏walk in

戴住則訓會唔會頂住？）

定係先訂，有貨就去walkin攞好啲

辛苦哂唯有再等下

上網訂而家要七號

全線

辛苦哂巴打

想問下force touch支柄開關nc果下會有「達」一聲，係咪正常？

Apple store 有冇得試？

等下啦 可能依幾日有呢

忍唔住喇屌

一早就應該要用入耳式

反正你都係等7-14做乜唔博下依幾日

有，排隊試

正常

出去搵人收

用得耐，耳仔有啲痕

Powerbeats pro 係咪都有得試

我訂左 7-14

尖沙咀冇哂喇 ？

唔該哂

媽呀，好毒呀

第一次玩降噪, 感覺好神奇
但一開降噪果時耳壓有d不平衡, 似飛機起飛果下, 係咪正常?
btw, 個差電盒仲係好痴塵

2年內？

通話音質好過xm3好多，之前用xm3下下一傾電話就要轉做傳統拎住電話黎講，勁唔方便

結果都係買左
本身用緊sony xf1000xm3
有無人收？

想快啲買個套
邊度有pro套賣
唔要淘寶

I mean Bose NC700

差電盒個質料一樣
未買case前要好小心先得

音質係咪始終都係Sony好啲

Mo了

我唔係你條囡

訂左，刻字~

我個人覺得係

nc邊個正啲

一部an 機都冇真係唔知

d大陸人係門口炒

個耳綿好似好難除出黎 又唔敢大力驚整爛

係 你可以apple store試

今晚旺角食飯咪遲

用緊sennheiser 換唔換好 本身佢冇降噪但係都幾靜

轉啦 淨係降噪已經值得轉

有降噪係第2個層次

而加門市係咪斷曬貨啦？ 任何一間都無現貨？

佢反轉左黎帶，正常枝野對入耳，粒野係出面

點解我個盒用無線充電充左成個鍾仲係89%?
本身都89% ,充電燈有著

type C頭 點充 要另外再買多個type c插頭？

Bose 好撚易壞
利申：qc30

鳩估

咁靜點聽歌

想問有無巴打知點換耳塞？

結論 垃圾

就咁抆出黎 再隊落去
有咩技巧

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

直接拎返去士多最好

因為佢真係得89%

powerbeats pro 拎黎做運動用，就算倒立都唔跌，airpods pro應該唔得

多人炒就真，先達一車車貨

雖然而家網上買推到11月7至14號送貨，不過都係講緊兩星期內，有咩好炒，真係痴線

先達幾錢

姐係點

你見最重要既音質佢提都冇提就知

咪博人心急 想快d用既人
我寧願等都唔會食炒咁on9

姐係你嘅無線充電唔work

啲人可能加$50-$100都想買咗先

收機價$2050, 賣就應該$2300左右

係
我本本身用緊一代，又唔係壞真係唔會急換

我電話都充到

我都係咁，個盒同個POD都唔識上，除非你打開個蓋黎叉

係
但你可以用返普通lightning頭叉
我應該放返出去 原價淨買線都$149
放$80-$100應該有人要

先達係賣比支那同外國無首發個d

係咪用Apple 官方無線叉電啲牌子？
mophine、belkin個啲

平時帶AirPods 會好容易跌落嚟
係咪應該要轉AirPods Pro?

你可以去試 完全唔同

岩岩試跑跑步機, 40分鐘無跌無移位
但跑步機d聲抗唔哂, 減左七成左右啦

屌 全線15號先有貨

咁iphone 又充到😓 我個都係蘋果認證 nomad

Airpod音質都好過E8 係隔音差過佢
B&O所有Bluetooth 都係8成貴係牌子到

獨撚feel
不過睇完你啲comment我都好想買個

賣出去都唔使蝕好多

係好貴

吓咁耐...

ifan屎都話好食

全線分店？

呢家門市斷晒貨？

終於明失聰係咩感覺....

對住 AirPod 係咁屌佢音質唔好班人，同啲大陸傻閪呢幾個月不停話我地搞港獨一樣咁無知自大

易唔易甩？戴嚟跑步/打波ok?

好想要 但係又搵唔到理由換

大媽講電話能隔到嗎？

屌
咪即係垃圾

好驚佢突然又話宣佈有新色出

短期內都唔會啦

耳膠用唔用得第三方

暫時未有, 因為佢耳膠設計比較特別

我覺得就算而家冇貨
自己去親身試下先都重要

好似我咁
以前買個唔少, 但買完體感好差

你意思現貨？
咁上網訂咪仲快

有無人可以講下airpods pro 音質 / 通話品質 / 錄voice message 掂唔掂

講電話點

同Sennheiser momentum true wireless比較如何？

係英國等緊買，有冇全球保

用左一陣 佢個noise cancelling幾ok

俾人買哂啦

屌啦 垃撚圾
Apple d qc愈黎愈差 今個禮拜買兩樣Apple product
兩樣都出事嘅
先係早幾日買iPad pro 買完半個鐘發現個芒有大範圍光點 即刻返去換 呢個佢就肯換 因為有貨加我係門市買
跟住到AirPod pro 今次係online store 買
原本話31號到 今朝起身見到佢話今日有 滿心歡喜
點知連接又有問題嘅 插左隻野落盒又出感嘆號
拎去銅鑼灣門市 check完話係有問題 但因為係online買
要online果邊再送隻新比我 佢只可以幫我收走隻野send返上去
而家又要等1-2個禮拜先有隻新 食屎啦

試左2個幾鐘, 無斷.
2000抵比

音質唔識講
但通話錄音一流

音質比舊airpods好，通話我覺得差唔多，但有巴打話細聲

聾人學咩人戴耳機

用緊airpods gen1好想換呀
舊電又打柴 但我帶入耳好易唔舒服

講得唔清楚
網上訂門市pick up最快15號

用緊Bose QC35
換唔換好

耳油

咁咪買2

有排等點解得咁少貨架

唔好咁啦 一係一次過出埋佢
話有新色嘅風吹得好行

單購返一粒個價又再貴左
7百幾

已經大貨 捱到咁耐
係太多人買

唔好再出討論呢啲唔等洗既野

搵唔到

Setting -> Bluetooth ->㩒入去airpods pro -> 貼合測試

好就係好 唔好就係唔好

做ifansboy死撐到咁為乜

都唔知你為乜

用返普通叉iphone既線同火牛叉唔叉到

有無人覺得Siri勁咗好多
口upup勁細聲都認到

叉lightning就得

我都有感嘆號喎 但唔知係咪接觸不良
我禁隻耳機落底又冇咗 唔知關唔關事

出到第三代好明顯就係產品定位唔同，藍牙耳機最緊要既連接簡單唔會斷線，講電話清晰，唔差既音質，只有佢做到晒。

其他牌子？淨係講求「音質」係藍牙已經係大笑話，要音質既 DAP + 有線耳牛啦。斷線，垃圾級既通話功能真係不了

盲屌到一個令人咋舌既地步仲染指人地係 ifansboy

岩岩試左，ap 無咁焗

我今朝訂門市自取要對身份證

冇人搭咋

電器鋪 會唔會有貨

即係要我親身去拎 唔該巴打

多耳屎點用

xm3連線比第一代好，但都係係麻麻，行ldac要求高好多，一定窒到飛起
Tw 得AirPod 系列ok，其他隻隻都大把連線問

我都係

我唔介意義海半價收

見到就嚟爆post，整個小總結，多謝咁多位推post嘅巴絲

今日咁啱放假，本身都係出去搏一搏walk-in，點知真係有，俾完錢走人都係九點半左右，tst啲staff真係好態度又nice，有問必答值得一讚

講返本身隻AirPods Pro，優點真係太多，特別係啱啱一戴上去開降噪嗰吓好似突然真空咁超正。聲音方面特別係低音明顯係好過舊AirPods (本身用開AirPods 2016) ，仲有漏音問題都改善咗好多，至於講電話我覺得差唔多，冇乜分別(有巴打話細聲咗？）同電真係用到4個鐘左右

至於缺點方面就係始終係入耳式，戴上去個感覺真係冇舊AirPods咁好，同埋帶咗上去一排（3-4個鐘)會覺得開始頂住有少少攰（不過每隻耳都唔同，見人見智)要夾硬彈嘅地方就係仲係用緊嗰隻濕鳩易花充電殼同冇其他色

總結就係如果係用緊舊AirPods粒電開始打柴/俾咗屋企人用，就去馬啦一定唔會後悔，感覺真係唔同哂我覺得呢隻AirPods Pro都可以話係Apple 2019 must have item

15/11先有貨，後悔無訂到

我想要黑色

有無巴絲戴耐左頂耳, 依家戴左兩個鐘有啲痛

同sennheiser True wireless比 邊個好d

用得apple 一定airpod 好，仲可以自動讀信息

APPLE有保證電話十幾日內出新一代可以換返新
earphone唔肯定
你咪去APPLE STORE問下LOR

平野有好野

我淨係知airpods 真係過山車都唔甩

利申戴過，玩完發現戴住左

合理懷疑

我都係apple隻earpods/airpods我永遠戴唔穩，戴一陣就跣出嚟

訂咗未

有少少

幾時出新色

仲未

無線充電盒個一盞指示燈係咪會自動熄?
無着燈但係都有充滿電....

我都壞左，用緊QC35 headphone

推，同問

點解我點極個airpods 都無反應？

我自己就唔會，但成日形住佢會甩，不過我試咗係咁跳/劇烈運動都冇甩

冇反應係？要㩒實先得

唔多睇好蘋果降噪

好過sony新果隻
風聲既處理好好多

有冇買apple care

下星期去買

睇片Delay大唔大??

Sony個隻近乎冇Delay

今日晏晝係咪有巴絲話放工後睇吓有冇case
睇成點

試左睇youtube jl冇delay

W1 晶片已經冇乜delay
而家H1真係冇得彈

係咪防漏音？

戴住兩個牙刷頭有無比人指住黎笑？

佢個design 有無好好地頂實個耳窩？

放？

降嘈效困點?

識啦原來要兩隻手指㩒實 thx

人聲真係差啲，其他聲隔晒

我帶左坐巴士完全無雜聲 隔離條友講電話 我都聽唔到

訂咗聽日先到，仆街如果遲啲真係出黑色，我會屌撚死佢

到底送Type-C頭係邊個天才諗出黎既

好撚貴 我零用錢吾夠

送c頭正喎

我覺得降嘈音質都係xm3 好d, 個風聲就唔知

sony風聲食哂
一大風就廢左一半

講電話唔夠前2代好
嘈雜地方，對方完全聽唔到
例如係巴士後邊

睇黎都要入番隻 搭飛機用